理性討論為何UEFA要遲成兩個月先話要停拜利同宗師賽

有錯要罰好正常但點解要就到歐超先公佈?
拜利停完一場之後補追, 宗師又到而家先話要停佢
好有問題喎